【準備大爆發】兩患者出席同一個婚宴 但互不相識沒有直接接觸

【有線新聞】消息指，本港再新增兩宗初步確診個案。東區醫院四宗 、律敦治醫院兩宗。

東區醫院一名29歲女病人，上星期六曾與一名早前確診的患者出席同一個婚宴。報稱兩人互不相識，在婚宴上沒有直接接觸。另一宗是69歲女病人，曾到加拿大、秘魯及南非，她同行的友人在加拿大確診。

即係個婚宴會大爆發

仆街

身邊經過, 廁所

佢地無直接接觸姐
可以係有一個帶菌者 接觸過哂佢地2個

對新人
或者兄弟姊妹

新郎新娘咪係個途徑 或者敬酒果陣

相信冇人會戴住口罩去飲，呢個可能變大群體感染

有冇正常社交撚入黎發表下偉論

所以上次黑警飯聚集會，話冇狗中招根本呃人

廚房佬

明顯係

一路煮一路咳

攬炒派手足

避無可避

報一隻都士氣大振

唔用公筷夾野 成圍中曬

紅事變白事群組

去飲幫你分埋架喎

如果係對新人
敬酒果時真係圍圍都去一去
真係圍圍都總有一兩個中

好可能係

我成日懷疑中招狗，送去共軍醫院處理，廢事俾醫護手足爆料

根本就狗隊中都會控制哂消息
狗隊係衛隊
一撚左係唔會報出嚟
仲會特別拉翻支那處理

一定封鎖消息！

有可能

中國醫療

唔係坐同一圍？搭𨋢等𨋢？

死多兩錢重

搵Popo衝去㩒低佢哋

不用直接火化 醫番晒藥費

如

好人好者點會揀呢個時勢結婚 一定係藍屍

果然同愛知果單一模一樣

2個確診者完全無直接接觸

2個人相隔成米幾距離, 坐好遠

確診女性曾經有除過口罩化妝

有2個可能性
1)空氣傳播
2)店內物件殘留左病毒

所以同婚宴依單野都係一樣

根本隻病毒傳染能力已經超乎人類既知識

新人隔離咗未

可能係buffet形式

咁就仲抵死

夫妻肺片

個個化曬妝 點會肯戴口罩

私下約炮又通報咩

毒撚或成為最後贏家

互不相識但去同一婚宴再中埋支那肺炎，其實幾有緣份

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

點解周融去婚宴就冇事

結婚家族

定係侍應，廚房？其他職員

呢個時勢擺酒真係唔好彩。。但又冇得cancel
不如轉zoom 直播啦，一係錄影
反正都係播埋啲19成長片段
餸菜就自己好似拎盤菜咁打包
返去邊食邊睇片咪算囉
對住個mon祝酒又得
食住J 新郎哥同班兄弟又得

可能係老襟呢

根本就中曬招

算啦唔好打飛機

唔好學大陸自欺欺人

咁都叫打飛機
理性推測咋喎

唉屌下星期我細佬擺酒

狗隊比國安控制晒
用番中共維穩果套對D狗

=佢地有個中間人=好大機會係新娘新郎=好大機會全部人中伏

外賣擺酒

扮唔識
廁所摩豆腐

遲到早走

拍住片去飲，認撚住同過邊個接觸
方便你中招check翻

真係累人累物

GoPro 放頭頂

我寧願接受標靶治療

打標靶治療

風頭火勢仲擺酒
累死親朋戚友

仲擺酒 即報

呢d咪叫開心囉
主人家死都要呢個時期擺酒 客人就更加勇敢 有得簡去定唔去仲要以死相搏 結果齊齊happy end

計漏左侍應同空氣系統

戴多部影住後面 包冇死角

仲擺酒
仲去飲
天才

唔去街既都係毒撚

恭喜哂，新婚快樂

婚宴家族， 出黎交代下， 有20 圍人因為要睇你台戲搞到可能要死

個源頭會唔會好似呢套電影最後咁，原來係廚師

而家呢啲時勢
邊個會唔用公筷

係 可以喺隔離病房交換電話

戴豬咀結囉
好似太子嗰對影結婚相咁

敬酒咪一齊奶野囉

冇朋友 冇社交

唔會超乎人類知識
只係一時三刻估唔到姐

去飲唔通戴口罩食嘢咩
去教堂行禮就話可以全程戴口罩

我真係恭喜你喇

陰謀論 兩隻根本唔同
一開始係唔小心漏出黎

之後果隻係完成品
所以歐洲咁爆 而且死亡率咁高

左上似譚得塞

仆街留學生

book 左依排搞結婚個d實好struggle, 搞又怕變飯聚集團，唔搞又蝕訂金又要改期重頭再book 過

推

我都覺得係, 初初報可能係諗住比d 藍屍同情下
點知又開香檳又改歌慶祝所以決定唔報

白色婚禮

中國領導人幾長命,
佢認為你有價值就會比好既資源醫你

仲有鳩溶呢

仲搞婚宴，同買咗機票唔好嘥一樣咁on9

有時會諗咁多被自殺會唔會有一少部分係班中招狗比人殺完掉出黎順便毒鳩埋香港人

根本應該派 貼 都有困難 ...俾貼人又麻煩、又無人想去...

呢啲時勢仲如期擺酒

結婚是所有人的墳墓

喜事黎㗎
驚閪咩
繼續瘋狂擺酒啦

擺酒其實咁近期好難改，只能夠講句好不幸🤦🏻‍♂️

請著個瘟神

支那解放軍一樣，省市不會公布駐軍感染數字。

Diu

屌你老母，笑出聲

大家在同一個埸，密封空間，空氣不流通，
人又多，d人又除口罩，其實好易中招，
飛沫可以去到1-2米

呢個似唔似狗?

中間有人中左冇去驗

酒樓：又多幾單生意

呢個時勢都唔延期
比對新人玩死

所以真係好撚慘應該係啲海龜撚自己醒水啦，屌又去蒲又去多人地方

新人

仲去婚宴

直接送入火化場

覺唔覺，香港澳門為配合支那
只公佈外國回流確診？

如果死左人
對新人離婚都似

一部Insta360算啦

最後的晚餐群組

一敬酒, 廿幾三十人係2米範圍內一齊大叫「飲杯」, 人生已完

諗多咗

呢一世都會記得死亡婚宴

覆工覆課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

收返帛金回本

人情巳收

理撚得你

補多1蚊人情

互射左

其中一個有事 之後敬酒
D病毒口水跟著隻杯野來野去

想知佢地坐得近唔近

阿sir有毛澤東上身，唔會有事

呢個時勢照搞果d都唔會care你班"親友"啦

上菜個呀姐呀...

會唔會中多幾個？

今次又咩名？
結婚家族

人黎 賜毒酒

人傳人再傳人，會唔會有咁嘅速度？

係好遠揮左個手示好

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

如果死左人 對新人成世都會有人"祝福"

全程齋做show 得個樣 冇得食

一路咳一路入人情

敬酒撞杯

病毒聯婚